睇viutv戰國英雄見到王騎死，有少少想喊

琴日上VIU TV返睇左
配音麻麻地
好地地叫王者天下唔好咩
做乜改做戰國英雄